[又一城事年] 唔單止又一城, 間鋪嘅CCTV都要!!!!!!!

間鋪個CCTV係一定長開唔會關機!!!!!
知唔知係咩鋪!

唔知,push